【偷換概念】 明明封關 = 堵截內地人入境香港

明明大家一向講封關 = 堵截內地人入境香港
幾時又關香港人事

聯署封關

關香港人事！點解唔關？

係大陸關口返嚟，話知你係咩人，所有人都係潛在既帶毒者，外國人好香港人好，一律掉去麥理浩住14日，冇事就放行，有事就送院醫。大陸國藉唔畀入港。

成班弱智港豬冇撚腦
其實d武漢肺炎殺哂佢地就啱
話唔定仲會多謝黨多謝國家

【20:25】消息指，再多兩宗初步確診武漢肺炎個案，患者留醫大埔那打素醫院，俱為內地人。